到底點撚樣先可以唔再咁眼淺

屌你老味
已經唔係單純為失戀
細細個親戚隻狗死左又喊
擔心屋企人俾人捉快車又喊
同朋友打波個陣有碰撞又喊
拍左半年既同事同唔會點鬧人既上司要分開又喊

有冇人可以講下係咪情緒病黎

😂

睇醫生

你特別廢姐
無咩特別嘅

你mk仔應該呢世都唔會明

渣㗎

我打飛機下面都好眼淺

之前睇過社工
都係叫你自己個心睇開d
on99

有女講野真係唔同d

情令眼淺了便情深

我都係
有時睇戲都會喊
叫自己唔好喊 都忍唔到

水象?

因為30分?

戲都算合理

水象星座

星座撚

on9
男護咁搶手

我夠分先得㗎

真係好突然咁流眼淚呢
特別望住人對眼個陣就好易失控

咁事實我水象50%

望住我呢

慢慢讀唔係都得咩
我有frd 由藥劑都做到喇

泡狗不了

唔使成本咩
宜家嗰科都叫專業人士咪算囉
雖然悶少少

我有泡仔咁型就好

姐係咩

真係有

發覺你我一樣眼淺

人係感性動物
會喊好正常

我呢兩日都喊左幾獲

屎眼

你我?

因為咩事...

聽唔到樓豬把聲

巴打，其實為人感性好難得。
香港已經逼到人習慣唔表達情緒，所有野都要理性就夠，所有野都要問有冇用。

所以你勁珍貴。

唔影響生活就已經好好

係

喺朋友面前呢

唔敢哭

咁你點眼淺

情令眼淺了。。。

原來歌黎..

我都好易喊

我情緒激動就好易喊
同人嘈嘈吓無啦啦喊當堂霸氣盡失

我都係，好幾次係阿媽面前喊